論手帶抗疫既可行性

個條濕鳩手帶望落去好似好廢
拎絞剪都好似剪得斷
想咁下咁多位戴緊手帶有冇經歷可以分享下
係咪除唔到？ 沖涼點個時點算
同埋有咩用 純辨析既真係track到你係邊

利申：人在海外 暫無回港打算 非嘗試犯案者 單純好奇 （因為上網見到條手帶真係好似廢到爆咁）

請善用不推文回覆